打藍絲？做人可唔可以比番小小宗旨！

無錯啊！！打得好撚岩啊！！
我地既宗旨就係唔好打死佢地得家啦！
打到流曬血都無問題，唔好打死人就可以！
我向今日所有發夢打一齊打藍絲既爸絲致敬！
我呢家就大聲講句！！
香港手足好撚勁 好撚勇！
等班藍絲驚到仆街含家產！
呢一個月越黎越多私了，連左膠都只能眼白白看。

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，阻長警暴

邊個再阻撚住曬打埋佢

做得好！！

2. 建議可用 警察唔執法，示威者代為制服兇徒？

On9
打死都唔割呀
唔撩交打既話佢有佢吠
我有我叫口號
你出手在先
就唔好怪我自衛
但對著差佬唔好戀戰優先諗走
不被捕一定係優先

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

對住藍絲真係隨時打都OK 。
如果佢地主動侑手

直头话替天行道就好啦！